01記者話佢個女係上面

右上時間 10:52:00

今次美國議員已經出左聲
求大家幫幫手

最新：tag左英國議員

最新：又一個美國參議員出聲

其他請入去幫推
Twitter 今朝 英美戰線 (跪求大家幫推）

見佢咁激動我估佢個女應該好細個

支那01

幫共狗打工應該預咗啦

香港01

香港内戰

咁好戲

就算佢唔幫都係出事 不過大家睇住01中招好似心涼啲

全香港媽媽得佢一個個女係到

衝返屋企啦咁就 ON99咁

你還有黨呀

香港皇軍

好彩唔係仔喳

為国家犧牲一下血肉呗，咱国家強大你才有好處

癲架。。。 咁好戲 收左幾多錢？ 影帝